日本手足需要你哋嘅幫忙！！！

呢位手足嘅舊嗰個YouTube Channel比人del咗
咁耐嘅心血冇晒

各位巴絲打如果有時間不妨可以入去
Comment
Like
Share

撐吓國際手足
難得有外國人咁撐我哋
真係好有心
亦都可以令更多人日本人支持我哋

曬你1分鐘時間
唔係咁都唔幫啊

光復香港 時代革命

Push

Push!!!

當大家仲係度內鬥嘅時候，麻煩你睇下流亡台灣嘅手足點講

幫推